今日生日可唔可以講句生日快樂

可以

恭喜發財

生日快樂呀ching

生日快樂阿

多謝

生日快樂 身體健康

一樣1118生日
Happy birthday 巴打

Btw 今日係18歲生日

生日快樂 ching

生日快樂

生日快樂 心想事成 身體健康

Happy B-Day ar ching

巴打18歲生日快樂

生日快樂🎂

生日快樂ching

Happy birdday

HB

生日快樂 大個仔啦

多謝 你個名